FIFA 20 ProClub 招人

唔打比賽，唔強逼開咪，可自出自入

夠四人就開波

雖然係沒壓力hea玩，沒乜要求，但為保持大家遊玩體驗同質素

傳波太差/ 太過黑洞/ 個人主義/容易燥底/都會請你離開

4231 前場欠二 防中欠一

Tg group:

講漏左 係PS4

推